「觀塘區」打風情況

秀茂坪一滴風都無

熱到仆街

無野嘛 我岩岩由寶達跑上安達臣都幾好風wo

牛頭角好平靜

德福 有兩聲又無左

完全無料

不過其實個風仲好遠

咪咁撚早掛9 一陣仲要返工

未到 其實

個風行慢左 愈慢愈危險 祝大家好運

聽到雀仔叫，風條毛咩